搵到更多嘢去分心原來都係無用。。

一日個心仲係受緊傷，再多嘢去分心到最後都會發現自己只係圍住佢走緊。無論去到邊做左啲乜有再多嘅人陪住你，都避唔到會剩返自己一個人，去面對佢。佢就好似毒藥一樣滲入自己血液入面。可能可以暫時麻痺自己，令到自己感覺唔到痛楚。但係每日，個心一直都俾緊佢吞蝕。。同心靈溶合，點做都唔會分離到。。。只可以一直去面對住佢。。

得番自己一個人的時候就會諗起他

sbt

發春呀又

你小四五補個呀sir姓咩

女人黎㗎

有咩咁值得你留戀 咪又係仔一個 大把人好過佢 況且佢唔理你 你咁浪費時間 根本就好蠢

咁得閒留言又唔得閒理人 我就係鍾意浪費自己青春。。犯賤開。。。。

咁撚犯賤 你得唔到佢 仲留戀黎做咩 佢唔搵你為你好咋

我真係好憎點解啲人成日都咁為我著想，成日覺得咁做就係為我好。真係有問過我係咪想要咁咩。想唔想見我心入面有答案囉。。。我都已經廿幾歲㗎啦。做乜要係咁幫我做決定

係你自己講話放低佢 咁都算人幫你諗?

一單還一單先。。。食餐飯都唔食。。

根本同一單

為自己啦唔好做咩都圍住佢

陪我食多餐飯有幾難喎。。。。。。都唔會再有機會見㗎啦。。。

咁等你返黎 你仲係想食 先食啦

如果仲喺到先算啦。。。一個人嘅未來都已經咁唔穩定，兩個人更唔穩定，兩人之間都或者有一人唔會喺香港。。。

你唔係有新仔啦咩

係囉

撚有。。。。我夠想有咯屌

都唔知邊到收返黎嘅風。。。。。

bb

挨膊頭